［忽發奇想］如果開間網店賣衫 將賺到既捐比星火 有冇得諗？

近排辭左工 成日去發夢

發夢發得多就越知道手足既苦況 自問係現場除左湊人數之外做唔到d乜

所以就想係經濟上幫下d手足

因為屋企始終有經濟壓力 我又唔可能將自己積蓄捐晒出去

所以就突然有呢個idea出現

如果我將呢間鋪收入既7成捐出去俾星火或者直接俾有需要既事主 淨低3成當食飯同營運既費用

而賣既貨品可能係韓國既MLB之類

唔知大家會唔會支持？

1

賣男/女裝?
做網店都唔易

why not both

我個人既構思係不論男女 大家都依然會消費要買衫褲鞋襪

咁與其俾一般商人賺 倒不如透過呢d消費從中多多少少幫到手足

咁就可以制造到買賣雙方同埋有需要既手足都贏既3贏局面

咁要搵到 model, 影靚相, 包裝, 物流, 入貨, 宣傳等投資都唔細嫁

想入淘寶貨，話捐錢出黎呃香港人買？

你自己想賣衫就賣衫，唔好打算食人血饅頭

人地要捐錢就直接捐啦，使咩買衫黎捐？

當我賣MLB 我會真係去韓國攞 有單有據

人血饅頭果part 其實我唔介意每月公開成盤數

我甚至諗過每件貨象徵式只有$1落袋就算 但現實層面黎講 新開小店未必可行 所以先改左七三分賬

直接捐同買完捐有個分別 就係買完捐買家可以同時買到自己想要既野之餘亦都幫到其他人

咁對於經濟能力有限/每個月對自己有支出管理既人黎講都有幫助

同埋其實有d人可能想出錢幫手 但又唔想就咁捐出去 咁買野咪可以成為一個誘因

其實我都知唔容易 不過都多少有d準備知道大概要做d咩

同埋做過下budget預算 如果成到事就希望控制到個投資金額係預算內

點解星火要分3成俾你？

巴打應該誤會左

係我開間網店賣野 每月捐7成收入比星火

過程中我想做到盤數透明 等大家買得安心之餘亦可以幫到手足

加油巴打
希望唔好入淘寶貨

推

有冇人比下意見

行撚開啦